====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Beaucoup de projets avancent sans que Gérard Pénot les suive — « inutile de passer derrière eux pour jouer les patrons » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

